般尼執柒佢啦

留意到成隊波9成都係英人 傻吓傻吓

?